台灣電單車交流區（1）

白牌冇人權

本人照

台灣？

蘇花改
我個台灣FD係路權撚,成日屌鳩台灣政府

之前騎玉長好似都差唔多係咁
我都好憎台灣既機車文化

玉長條隧道都唔係好長啫，好似話三四公里長以上就話26行會窒息喎

梗係屌啦，249同251差2cc 一個唔待轉就話危險 、一個直接左轉就話安全

紅黃牌行快速公路都行咗咁多年咪一樣冇事，國道11年行政院都三讀通過紅牌重機可以上去，依家20年都仲話要統計

中華民國交通部公路總局>>>>>>>>行政院

台灣交通部不嬲鍾意玩弄數據誤導大家覺得機車好危險 尤其用紅牌同汽車去比較個肇事率without調整兩個既掛牌量 又真係好多人受落

過去有唔少法例大法官釋法完咪又係十幾年之後先去修 要唔要依法行政都係睇民意
根本大環境同民智都未跟得上憲政主義

本來想5，6月去台灣租電單車環島，而家咁狀況真係連入境都成問題
巴打知唔知租車相關既野？

唔清楚..
睇下有冇巴打有經驗

有冇人租過irent
之前租過vios有陣煙味

kymco g6留名

正皮是比你的，無咩我返過去先。

台灣交通有乜撚好討論
政府同人民都傻既

個牌咁易考
違規又冇人捉
大車蝦細車
南部連行人路都冇
仲要啲人違規比人罰完搵議員向政府施壓鬧政府搶錢...

真係講多都口臭

請問流程係點樣？
book完,信用卡比按金，去到show driving licence,簽約拿車咁樣？
THX！

唔該巴打
本票一般幾錢？完整車價？

其實我都唔知點計
最起碼我未見過原價
次次大概係部車原價既80%
我估係佢係跟二手市場價

你一般租咩車本票大約幾多倒？

我之前係台北松山間輪胎城租過fzs150
本票係8萬
呢間野我覺得唔會亂坑人錢

買菜車

高雄間野幾唔方便下，如果冇車搭車去都幾煩下

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

北部成日冇位停搞到罰6舊
又唔開多啲位

我租開300-600 cc既車
之前ninja400出無耐去租
果次本票無記錯既話好似係原車價減兩萬台幣

THX巴打們，佢一定要現金定信用卡都得？

呢個就真係答你唔到
我次次都係比現金
你可以pm frd page問下

你地遇過既三寶最誇張係點

有無性趣開Group成班港仔一齊出車

利申，三重JJ，揸一代戰、KTR、NSR

三部車
有無NSR相睇下

本身揸KTR150，之後屎忽痕學人落場，結果改到架爛鐵鬼五馬六，最後索性買多架食偈油嘅勁戰代步。

後來有個Friend想換車就平讓咗架NSR俾我玩了

我南部人點搞好

入機研、車會、玩大專杯識下人先

但開左group大家會唔會唔推

每次入三重機車都要放支棒球棍

實幫你推

Cls部NSR

你地開吧我加

錄得清幾好用

有性趣

利申：勁戰二代

港仔們掉低TG啦

啱先跑完台南182，垃圾區間測速

推推推

見冇乜人理你就推下

利申：中部jj

台灣讀書
目前得部買菜125
租過小阿魯r15返唔到轉頭
儲緊錢買車

唔識直接開Group，未Add人好似開唔到，要開嘅話好似至少要Add1個先

Trust me買 R15V3啦
有平盤直接屌R15V2都唔錯

但仿賽長途好攰
同埋經常要載人
街車都有諗過
mt15/cb150r

考紅牌買黃牌好過啦貪待轉好玩咩

小阿魯車架聽講易生銹
二手價又跌得快，不了

推R15 v3 +1
部車都似大車多啲
仲要靚仔過新款R3

新款尺三有啲似唐氏海豚，舊款靚好多

屌你唐氏海豚
笑到pk

不過得居留證點樣先可以分期買車

買細車都要分期？你想買咩車

如果可以分期就想上r3

你考左大重？你過黎台灣係讀書定做野？

過多兩個月考
讀書
但如無意外會定居

依家我都準備去報大重，係台灣做野個細cc滿左一年

想問下考重機由比錢報名果一刻起到拎到個牌要幾耐時間呀？

咁都係唔考住買白牌算
可能執部2手ktr算

Gogoro今期帳單二千幾....

巴打點睇ggr viva
有車牌無機車牌想屌返部
平時買菜返工用
日日搭的士少金

KTR萬歲 但一定要買化油

Ggr通常係個Plan到咗後期唔抵屌，隨時每公里仲貴過油車，加上最近換電站取消咗同中油合作，我就不了

利申，聽人講

咩車

drg